是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

yeung eat ho ching

嘩！

正呢

想食

咩粥

好想食

皮蛋瘦肉稀飯

炸兩

炸油條拉腸👍

炸腸本身已有味加醬只會奪走原來味
適量豉油芝麻已經夠味

Peter Sharon Joke

正喎屌你

腸粉好似好滑
皮又唔厚